好難接受自己唔靚

好想生好睇啲

係

唔係唔靚
只係唔屬於主流靚
係indie靚

投胎吧

慢慢嚟就會接受到啦，我自照鏡起，就發覺到我同一般人唔同，直到有一排接觸埋上網，做資料搜集，先發現自己原來唔係人種，只係一隻毒撚，果時真係一下子接受唔到，之後我發覺到咁唔係辦法，所以決定重新認識自己，並保護毒撚應有嘅尊嚴 同 強化 毒撚固有嘅性格 同特徵，一直到今天 我經已可以混入人類社會生活，需然都係有唔少人會笑我劇毒，但自我認識開始 以及各方位嘅強化 我已經將依啲排出在外，百毒不侵

你望下樣衰過你嘅人 會開心d

接受唔到本來個樣可以正正常常 但係因為好小既壞習慣而變到樣衰

唔靚咪去整囉 咩年代呀 整容唔係一件壞事

你未試過本身中上變正常人

咁我寧願做翻本來既自己

我
每日都想整